住公屋嘅你，仲未有幾百萬身家，會否自卑？

住公屋嘅你，每日出入大廈嗰陣
見到隔離鄰舍個個都係有錢人，有幾百萬身家，支那有幾租樓收租，渣波子出入
而你會否心諗:「大家都係公屋仔，點解我乜柒都冇？」

住公屋既連登仔個個大陸都幾塊地